唔好再叫首爾，叫返漢城

突破盲腸

衲D，咪中支狗計呀！！佢地恨到發燒架！！！

怪只能怪泡佬拆家貪平進口太多湖北女支嗟！！！

腎仔

吾慌吾首爾，呢獲死爾

武漢城